(回帶) 有黑警傻撚左 自己撞牆自殘！！！

咩人咩情況下有咁行為？

食左嘢定點？

sorry sir 岀更

有無醫護可以解釋下？

食左藥，都話去驗毒

結果呢？係唔係毒品？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

呢隻真係好撚癲

年中破咁多單冰毒呢樣果樣，你話最後去咗邊？

自用咁癲

條片幾個月前。

ER狗: 公眾用一小段影片去衡量警務人員嘅行為係不合理
根據影片明顯幅鐵閘涉嫌襲警 已經轉交重案組跟進唔排除有進一步拘捕行動 希望公眾知道襲警係極嚴重罪行切物以身試法

係唔係唔識回帶呢個字

咁幾個月之後嘅今日，有無人知佢咩事？

有病咪撚返工害人啦
死黑警！！！

想入去間舖啫

死傻鳩唔死都無撚用

明食左藥啦

食左藥仲出更？

係咪啲飯加咗料
唔怪得淨係敢食一個飯盒當晚餐啦

吸完毒

帶住頭盔撞都唔素痛啦

一陣又話要拉闊d睇

吸毒都可以照執法無人拉住？

白警扮忙嚇人

弱智仔真係無得救

好肯定有食藥

隻傻狗做乜鳩

好明顯比路壆kick親之後撞埋個閘

唔好將片剪頭剪鬆，之後抺黑人，學埋藍絲啲衰嘢

撞到個路人 咁咪告對方襲警?

Dllm fake news撚

拉闊啲睇
應該岀動前hi 咗嘢

kick到衝力邊有咁大

兩個可能：一係想衝去人群度但發曱甴盲,二就係啪咗嘢

都話索左K

死物襲警罪

replay咗好多次，唔似kick親

kick到衝力係咁大

吸毒仲着full gear 做嘢？！推上太空呀

阿sir撞牆自殘唔洗你教

仲有人想洗白

32秒又撞多次
明顯第一次想撞人 但盲撚左

黑到入肉，點洗都白唔到

西灣河 成安街

低級5毛咁就浪費咗個acc

拉闊啲睇，可能該警曱甴工作壓力大要服藥

推俾國際社會睇下，核彈黎

其他狗見到咁痴線都如同冇事發生咁
我地仲有咩藉口玩捉鬼玩割蓆

估下黑狗有幾多隻係take 左嘢再出動？

事實佢係柒係ON9

建議㩒埋入條link睇 好撚癲

瘋狗症

邊到fake

公司要錢要資源做acc俾佢架，真係腦裝水

支犬是這樣的

驗尿驗尿

啲所謂既傷就係咁黎

條柒碌應該 take 撚左野, 好撚明顯發癲想衝去撞果兩個路人, 但應該受藥物影響時間判斷手眼協調錯誤, 自己炒撚埋間舖度... 之後都有同樣做法去撞另一個路人..

班狗似係精神壓力太大
見到黑影就以為有人

其實二戰德軍都會吸冰毒去打仗
所以先可以不眠不休
代價係失去同理心&人性
成為真正嘅鍋物先

P到撞埋去甴種到

多謝佢做兩次俾人睇，已經無得拗，條片十一月到宜家都未俾人del ，要快啲back up

個個都吸左毒

jm9

真係似high大左

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

解釋係:
阿sir撞牆唔使你教

白痴仔

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG

點解佢咁樣都無人拉住佢？

邊個拉住佢隨時比佢打埋一份
然後er sir話呢d只係誤會 冇仇報架
而家係誰癲誰惡誰正確

想琴前面果2個人
但可能隊左野或者俾鬼搞
判斷錯距離

其實係咪kick到條博仆街

白警黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

隻狗撞左好撚多下閘呀戇鳩仔
引到你啦三毛狗

佢撞牆係受過專業訓練

毒海執法

回帶仲有呢個

He see dead people

屌！隻狗冇同道閘講“唔該借借”呀嘛！咁米撞咗埋去囉！

佢係咪太眼訓

你眼訓會唔會撞牆呀

明顯黑警出動前食哂藥

表演多次pls

拉闊啲睇其實全部都有啪嘢，唔好針對佢

我又唔係狗
點知

ON9

咁樣嘅精神狀態，點樣保護公衆安全？

眼快過個腦同手腳

嗨撚完野成個弱撚智咁

你話你自己？

真係high 咗嘢

核彈！有曱甴毒後岀勤

肯𨶙定撞鬼見到D唔應該見到嘅野

攪到自己同其他犬隻醒晒

前後撞左兩次

Push

似take 左野返工

毒警岀更！

古有校園驗毒計劃
今日應該整返個警員驗毒計劃

珍惜生命 遠離毒品

企硬唔take 證物

真係失晒控

搵專家分析下佢咩事

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

聽講係食哂興奮劑
因為要經常做足十二個鐘以上

自己開post 推啦，貼落黎做乜？

有幻覺

見鬼 做得虧心事多

阿sor take野唔洗你教

架bu架bu吱吱

take 嘢開工無後果

Mark哥撞擊

吸毒狗

你kick親撞落牆 你會用手掌同前臂去撐住自己等個頭唔會撞？

呢個落重藥喎

精神狀態完全唔穩定，指揮官唔知定唔理呀？

請你乜都唔講只留一句on9係咩意思呢？

邊個on9
點樣on9呀？

你呢啲三毛國家俾錢你就得回得一句嘢？！

你咁樣維穩法，你唔撚死都無用！

毒警

戇狗

五大訴求

推

缺一不可

黑警咪最大拆家，賣毒比黑社會，再掃毒
有陣時又自己食返，內銷

1) 撞鬼(見到逝去既手足）
2) 效法納粹德軍啪藥
3) 鬼上身

Old news

向毒品說不

差佬叉電開工唔係第一日嘅事嚟
最大犯罪組織

吸毒出勤呀大鑊嘢嚟

狗隊真係要同警毒割席

chinese pneumonia

毒狗撞石牆

Chinese Pneumonia

狗又四分三鐵閘

應該係濫藥

你自己諗啦.jpg

警署飯堂係咪轉咗賣毒品？咁多黑警hi咗嘢先出動？

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

毒品害人，請遠離毒品